# MAC219 - Programação Concorrente e Paralela

Repositório dedicado para a disciplina MAC0219 - Programação Concorrente e Paralela - ministrada no primeiro semestre de 2021

Professor: Alfredo Goldman
